<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="bridges_desc">\"Köprüler engellemeyi almak için kullanılan Tor aktarıcılarıdır. İnternet hizmeti sağlayıcınız Tor kullanımını engelliyorsa köprüleri kullanmayı deneyebilirsiniz. Her bir köprü türü engellemeyi aşmak için farklı bir yöntem kullanılır.
Bir köprü türü çalışmazsa başka birini deneyin.</string>

    <string name="bridges_no">Köprü Kullanılmasın: Tor Ağına Doğrudan Bağlan</string>
    <string name="bridges_provided">Hazır Köprüler:</string>
    <string name="bridges_custom">Özel Köprüler</string>

    <string name="bridges_config">Köprü Yapılandırması</string>
    <string name="action_done">Tamam</string>

    <string name="bridges_sometimes">Bazen Tor ağına bağlanmak için bir köprü kullanmanız gerekir.</string>
    <string name="action_more">AYRINTILI BİLGİ ALIN</string>

    <string name="vpn_setup">İç VPN desteği ile istediğiniz her uygulamanın Tor kullanmasını sağlayabilirsiniz.</string>
    <string name="vpn_setup_sub">Bu özellik isimsiz gizlilik sağlamaz ancak güvenlik duvarlarının aşılmasını sağlar.</string>
    <string name="action_vpn_choose">UYGULAMALARI SEÇİN</string>

    <string name="status_connected">Bağlandı!</string>

    <string name="loading_claim_1">Tor uygulamasını harika yapan adanmış topluluğumuz!</string>
    <string name="loading_claim_2">Günlük kullanıcılar pazarlama reklamlarını engellemek için kullanır.</string>
    <string name="loading_claim_3">Facebook engellendiğinde insanlar arkadaş ve aileleri ile iletişim kullanmak için Tor kullanır.</string>
    <string name="loading_claim_4">Aktivistler görüş ve inançlarını Tweeter üzerine özgürce göndermek için kullanır.</string>
    <string name="loading_claim_5">Blog yazarları insanlara sosyal reformlara çağırmak için kullanır.</string>
    <string name="loading_claim_6">Gazeteciler inceledikleri konuları güvenli bir şekilde soruşturmak için Tor kullanır.</string>
    <string name="loading_claim_7">İş insanları kurumsal bilgilerini gizli tutmak için Tor kullanır.</string>
    <string name="loading_claim_8">Çalışanlar işlerini kaybetme korkusu olmadan adalet mücadelesi vermekte kullanır.</string>

    <string name="status_connecting">Sizi bağlıyoruz.\" =\"Sizi bağlıyoruz.</string>

    <string name="hello">Merhaba</string>
    <string name="welcome">Mobil Tor uygulamasına hoş geldiniz</string>

    <string name="browser_the_internet">İnternet üzerinde olması gerektiği gibi gezebilirsiniz.</string>
    <string name="no_tracking">İzleme yok, Engelleme yok.</string>

</resources>
