<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="bridges_desc">Les ponts sont les relais de Tor qui aident à contourner la censure. Vous pouvez essayer les ponts si Tor est bloqué par votre FAI; chaque type de pont utilisent une méthode différente.
        pour éviter la censure : si un type ne marche pas, essayez en un différent.</string>

    <string name="bridges_no">Pas de ponts : directement connecté à Tor</string>
    <string name="bridges_provided">Ponts fournis :</string>
    <string name="bridges_custom">Ponts personnalisés</string>

    <string name="bridges_config">Configuration du pont</string>
    <string name="action_done">Terminer</string>

    <string name="bridges_sometimes">Parfois vous avez besoin d\'un pont pour accéder à Tor.</string>
    <string name="action_more">DITES M\\'EN PLUS</string>

    <string name="vpn_setup">Vous pouvez activer n\'importe quelle appli pour aller dans Tor en utilisant notre RPV intégré.</string>
    <string name="vpn_setup_sub">Cela ne vous rendra pas anonyme, mais cela vous permettra de passer à travers les pare-feu.</string>
    <string name="action_vpn_choose">CHOISIR LES APPLIS</string>

    <string name="status_connected">Connecté !</string>

    <string name="loading_claim_1">Notre communauté variée est ce qui rend Tor génial !</string>
    <string name="loading_claim_2">Chaque jour, des personnes utilisent Tor pour éviter d\\'être suivi par les publicité marchandes</string>
    <string name="loading_claim_3">Quand Facebook est bloqué, les personnes utilisent Tor pour se connecter à leurs amis et famille.</string>
    <string name="loading_claim_4">Les activistes utilisent Tor pour twitter librement leurs opinions et croyances.</string>
    <string name="loading_claim_5">Les bloggeurs utilisent Tor pour rallier les personnes au travers de réformes sociales.</string>
    <string name="loading_claim_6">Les journalistes utilisent Tor pour enquêter de manière sécurisée sur les histoires pour leurs reportages.</string>
    <string name="loading_claim_7">Les hommes d\\'affaires utilisent Tor pour garder les stratégies de leurs entreprises privée.</string>
    <string name="loading_claim_8">Les travailleurs utilisent Tor pour se battre contre la justice sans avoir peur de perdre leur travail.</string>

    <string name="status_connecting">Nous vous connectons.\" = \"Nous vous connectons.</string>

    <string name="hello">Bonjour</string>
    <string name="welcome">Bienvenue sur Tor pour mobile.</string>

    <string name="browser_the_internet">Naviguez sur Internet comme vous pensiez le faire.</string>
    <string name="no_tracking">Pas de traque, pas de censure.</string>

</resources>
